可恥的回憶

序

感謝你閱讀此文章。接下來我要為你說的故事是屬於一群下賤卑劣之人的可恥回憶。若然你已經在社會這個遊戲中遙遙領先，快樂地品嚐着低下之人的痛苦呻吟，請接受我這卑微的請求，不要接着往下看，我深怕破壞了閣下那尊貴無品的味覺。

第一章 可憐

可憐是虛偽至極的混帳詞語，世間上少數令人嗤之以鼻的嘔心形容。 人們對別人的不幸總是發自內心地感到愉悅，然後才考慮是否施予同情。

「這傢伙真可憐。」這話說着的時候，心裏想必也在暗暗譏笑，更會把這人視為低自己一等的存在。

我曾經由衷地渴望自己能化身為一只老鷹。揮動雙翼，在藍天上觀察狡猾陰險的現代猿人。以鋭利的雙目，找出痛苦地匿藏在人們中最深處的惡意。

可恥如我，連選擇離開人生舞台的方式也是如此地不堪入目。我有想過像日本武士那樣切腹自盡，阻止離世冤魂在我耳邊那大義凜然的咒罵。卻駭然明白到自己醜陋的肉身配不上美麗的武士刀。

我卑劣的肉身竟然像蟲子般可恥地懦動着，企圖掙脫已經牢牢地套在脖子上的繩子。萬幸地這次我失敗了，意識順利地漸漸模糊起來。

「醒來了嗎？」
「剛好缺年輕貨，這麼能賣個好價錢吧？」
「別吵了，讓我專心施手術」

夜幕中的鄉間小屋躲着這樣的一群人，有着白天才有的熱鬧。大汗淋漓地幹着不可告人的下流活。

第二章 下流勾當

那個企圖自殺的男人再一次有意識時，駭然發現一雙滿佈傷痕的手在撥弄自己血淋淋的腸子，劇烈的痛楚使他明白到自己還在人世。

「醒來了？老陳的藥真靠不住呀，還拍心口向我保証這藥吃了就再也醒不過來。」老人緩緩徐徐地說着，彷彿眼前的生命只是一團肉塊。

「怎怎⋯怎麼辦呀？要殺⋯殺殺了他嗎？真倒楣呀，只想賺點快錢，我不想變成殺人犯呀，老伯這事你要負全責。」女人突然慌亂起上來，一邊把手術刀遞給身旁的老伯一邊這樣嘮叨着。

「爺爺，我要吃糖糖」一個高大的成年男人邊玩着手上的毛公仔邊用無辜的眼神向忙碌的老人耍着性子。

「乖，龍仔。爺爺劏完隻豬仔就帶龍仔出去買糖糖食呀。」

在外人不知情的情況下， 這番對話是透露出滿滿的爺孫之情呀。